你等緊邊個睇你嘅ig story?

就係成日等同一個人睇story所以remove咗佢follow

我唔捨得...

remove完好快就唔記得架喇

我都想remove 見住佢望哂我啲story又唔搵我好煎熬

睇都睇唔到啦封曬我

We're not really stranger

係自動play唔小心睇左你個story，唔係突登

刪咗唔比佢睇 唔洗再等

block完忍唔住手解block睇
睇完又再block

而家俾人block返轉頭

一個我最熟識嘅陌生人

成日好多幻想

same

Keep住有睇代表咩

你

個個story 睇哂仲成日pm代表乜...我知道你都係無聊無野做...

無，無野做係咁㩒，咁啱㩒到你

比啲鼓勵啦

會癲到教個story淨係比佢睇

佢都冇follow我

唔知係咪因成日睇佢story, 佢個圈圈長期係最左

remove咗都冇用 你會想較public 想睇下佢會唔會撳入嚟睇

me too

完全唔搞依d嘢
有咩直接wtsap人好過係度意識形態